光復香港!!!一位熱愛香港既香港人

香港既問題唔多唔少自己都有份種落
自己有份搞成咁，就要有責任去解決問題
如果個個出現問題就逃避，香港就會慢慢消失
我希望所有香港人諗一諗!!!!你之前對香港所有既決定係唔係正確
如果唔係，希望你行出黎，救返自己香港!!!!!
行得上台，你就唔好怯，怯，就輸成個香港
幫幫手!!!!!!!
# 8月3號見，齊上齊落，一個不能少
# 8月5號，響應罷工!!!!!!